{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 포구가는길 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数が必要な場合、ペンション管理人とご相談ください。 ペットの入室はできません。 追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じる場合がありますが、重複予約に対しては責任を負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室時には様々な特典が利用できます。 客室はメゾネットタイプで、IPTVとWiFiが提供されます。 キッチンが完備されており、カップルルームがあります。 客室は禁煙で、バーベキュー場があり、駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室はできますか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "追加利用料金は発生しますか？",
            "answer": "追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は正確ですか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じる場合がありますが、重複予約に対しては責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室時には様々な特典が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプで、IPTVとWiFiが提供されます。キッチンが完備されており、カップルルームもあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 423
    }
}